為了祖國，我們NBA都不看了，你們家屬不去美國會死嗎？

有時大陸D勇武派同真心膠/一毛真係好難分

咁都講得出

分分鐘勇武派高級黑黎

真心紅 高級黑貪官
貪官每個起碼貪10億以上
貪咁撚多唔比綠卡佢？

似大陸勇武鍵戰

係
好難分
由內到外再去返內

我就唔信D支那人唔明呢個道理
不過講咩都只會被滅聲

真係曲直難分，我已經完全唔知佢係真心愛支那定係暗串緊班官

咁易分一早死左啦

史坦尼斯拉夫斯基

好難捉摸啊

如果呢個係勇武真係好聰明
講到愛國唔會比人行政拘留啦掛

好值得大量文宣張圖

有冇人提醒下佢習總家人係咩國籍

我比較好奇呢條友既安危
比公安查左水錶未

比班藍絲精神分裂下
上去微博玩下又得

建議NBA唔去支那去台灣搞比賽

藍絲區連儂牆需要佢

大陸無勇武派和理非，全部叫口交派
用口打交，身體誠實，頭腦笨柒

不過國際戰線既文宣，比班弱智藍絲睇好似作用不大

more

唔好咁啦大陸咁既情況佢已經好勇武
徐曉冬拍下片已經係最前線

中共最怕呢種 真愛國

分唔清啦已經，真愛國定玩反諷

就係會死唔會死使咩去美國

全場爆滿

真心要推

班支那女人之前望到FOJ都嗌到潮吹咁款

依家hupu 話條女係背後捅愛國人士一刀 所以搞散左個運動
你係鬼 你係搞散大台

佢地肯定無聽過

愛國是工作 移民是生活

所以話甘心選擇失去自由既人 係撚抵外人可憐

而家唔係被逼轉風向要收聲咩？
想問下巴打而家HUPU個邊咩料

高級黑定低級紅

證明神經錯亂都有時會突然出現一點邏輯

睇完一輪，好似未完全禁聲
正常討論緊應否反NBA

其實班支那人係咪唔知習近平全家都係美國人

全場爆滿喎上海賽

上次唔記得傾計傾緊啲咩
講到呢個問題
跟手愛國到飛起嗰個鄰國人
（話好想落嚟香港打廢青嗰種）
反問翻我
「咁又有咩問題」
我當堂呆咗
都唔知點繼續傾落去好

咁佢應該係既得利益者

支那出手禁左聲

習近平個老婆 咩解放軍歌舞團長
係米即係軍妓

習近平沈船
定係做左佢老婆先做團長

中華移民共和國 走去外國講愛國
係支那人先做得出

真心膠

證明美國又做啱左啦
耿爽不爽，強力認證

中國人唔好打中國人呀

咪撚俾佢停呀

我噁心吶，我噁心吶，把自家尊嚴的國旗雙手奉上給美帝球員塗鴉，讓美帝沾污了中國國家，民族，我是護旗手，不讓污旗手污辱國旗，不要拿來抹汗抹尿抹屎

佢個個post暗串

咁真係高級黑，點解個個POST暗串都仲生存到

滿朝文武藏綠卡，半壁江山養紅顏！

因為係Asia ser打機gp
入面仲有啲拎住澳洲德國身分證嘅人
個個都愛(中)國到痴線
一個比香港人嗌做支那人
會爆seed打人
一個又話想嚟香港打廢青
點解有自由都唔好好珍惜

依家上海場波爆撚曬場
垃圾中國人含撚啦

大佬一張飛由幾百去到幾皮

咀巴愛國？可以

蝕錢？不了

所以咪話班支那豬只係既得利益者先會「愛國」

所以而家就要禁聲唔準反NBA
費事美國大規模出現反中浪潮

支那人話唔用apple 咪又係吹

呢班人裡面一定有勇武

低級紅

手足不要命了

睇完佢微博都覺得係低級紅

哩隻低級紅係自己人

呢條真心紅來
你睇佢微博就知

國家機密
你講完佢仲話你屈佢添

咁耐都睇唔穿上面

唔止謝sir，連er er er sir都……

睇完同意係低級紅

支那太多真心白痴所謂低級紅
我成日以為係所謂高級黑

擺明高級黑

佢地嘅「抵制」係咪等同我地嘅「懲罰」

睇完佢微博，都幾肯定係低級紅黎，成日講咩香港廢青搞事
所以話支那人真係

笑左

Push

其實雜種係咪俾佢家族放棄咗成家得佢一個喺中國（就嚟死果啲唔計）

佢做皇帝應該唔可以有外國藉

已經twit 撚咗條柒頭話多謝反chinazi

直頭係啦

大陸鍵戰講野要食腦...高級黑

你估連登仔咩

因為system正係對敏感字詞sensitive?

@啊朗赫赫尼浪: 挺好的，盗播NBA也赚不到钱，想短时间纠过来不容易的，大家千万别生气，毕竟最后一届中国赛。现在只要主流媒体封杀掉NBA就可以了，引进乐于与国内合作的高水平运动项目和相关商业联赛，慢慢不出五年，NBA在国内就能像SBL那样“著名”，不知道SBL联赛？没关系我只是说明“著名”，这个名字是我瞎编的。

品蔥有個post教人吹風有類似既

鄰國 好難講

笑死

中國式抵制 依加微博啲人瘋狂屌緊，睇得我好撚爽，終於知自己國家啲人冇骨氣

竟然無禁聲

大城市始終正常人多，買左飛唔通唔去睇咩。

呢啲就真愛國喇 respect
唔似啲仆街：口講出中國 成家去美國

Very interesting

比支國旗人簽名笑撚左

push

會死㗎
愛國係你哋啲出唔到國死窮人精神食糧
我哋達官貴人梗係可以享受自己空氣同國度

奶共都是弱智的，從來都無錯

啲三毛賤畜就係咁精神錯亂

特朗普已經教左我地下一步點做
點樣繼續得到國際關注和支持

呢一次遊行希望全日係和理非遊行
好似上次170萬人遊行咁
希望吸引更多和理非上街

18區開花遊行

香港一定要自治民主
共產主義只會係世界毒瘤

幫佢推下啦

口裡說不

耿爽咁大反應做乜 ?

好多資產咩 ?

人唔笑黑警都

真係一百歲唔死都有新聞睇

成個團都主席享用啦，你敢反抗咩

邊個支那高官會唔多美國資產

惡意影射國家政要人物
死緩

G持

一入黎已經有預感見到呢張圖

睇黎支那呢個字真係好易令到佢地發癲
大家識做啦

仲話睇CBA唔睇NBA咼，你睇開F1賽車會唔會有興趣睇前漆鬥快出煙壞車丫on99

有幾怕

講勿干預美國內政

究竟幾時佢地原則同行為先可以一致少少

[行動post]如何塞鐵

成地玻璃碎呀
事緣佢些牙之前爆seed打人
我問佢點解
因為平時傾開都唔覺佢係啲咁嘅人
佢答我因為中國人血統問題
有啲歷史包袱唔可以輕易放低

佢鬧得人廢青，暴徒，曱甴個啲
就預咗俾人鬧返轉頭，唔係諗住仲要人地就住佢黎鬧呀？

支那人識鬼歷史咩
佢地只會識支共灌輸比佢地既、扭曲左既歷史

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

今次真係有得贏啊!!!
【黎明來到】美日支線任務再提醒我哋點樣贏啊！

可能佢等左機會好耐